Red Dead Redemption 2 集中討論區 (15) 新手請先睇FAQ 不劇透區

Red Dead Redemption 2 集中討論區（14）

遊戲介紹
時間是 1899 年的美國。執法人員開始追捕殘存的亡命之徒幫派，舊西部時代的終章也隨之展開。不願投降或屈服者紛紛喪命。

亞瑟．摩根和范特林幫派在西部城鎮黑水鎮的搶劫出了嚴重差錯後，一行人不得不開始逃亡。遭到聯邦探員和國內最出色賞金獵人追捕的他們為了生存，必需劫掠與戰鬥，跨越整個蠻荒的美國腹地。隨著幫派的內部分裂愈演愈烈，亞瑟必須做出抉擇：忠於自己的理想，還是一心忠於扶養他長大的幫派。

Red Dead Redemption 2 由 Grand Theft Auto V 及 Red Dead Redemption 創作團隊榮譽呈現，講述在邁向現代化之初的美國所綻放的生命詩篇。遊戲將於 2018 年 10 月 26 日在 PlayStation 4 與 Xbox One 平台推出。

中文官網

遊戲版本

官方trailer

手機 app
IOS :
Android :

lm

LM

Online版暫時消息係大約11月28左右推出beta版

入左特典code之後點拎隻特典馬？

FAQ part II

入到第二章 Valentine馬廐，購買馬匹會顯示免費拎。
試過只有Valentine馬廐先有。

I HAVE A PLAN!

Thanks

熄左自𣈴難玩超多，特別係騎緊馬果時

想問一下我係聖城市接左個修道人任，係黑市救左啲西班牙佬。然後我係其他黑市都唔比我互動。係中bug定係我榮譽值太高？

JOHN D畫同ARTHUR D畫一比真係

卡左成個鐘都入唔到game
我係咪死左save
我可以點做

呢隻game死左 完來係無penalty?
岩先比條鱷魚兩下秒左我

del game 再裝

del game 好喇, 你留返個save呀

請問邊度有口琴呀？ 營地有人要 搵唔到

Valentine個劫藥房任有無辦法可以搜哂全屋野+屍都仲有時間走佬
唔記得save 咗先入去搞到無得重試

大溪地！ 種芒果！
you have my faith!
do one more big score!

點樣打3星兔仔先最易
個頭好細好難描
利伸有鹿飾品

有無人試過睇表演射死條友

點樣轉語言？一定要轉機轉？

我係某個野外屋仔執，大概係聖城下面，火車軌附近{不過唔知係咪隨機出}

Thx 我去搵搵先

睇片有人射佢JJ

好似冇
睇過一個用口接子彈既show 好想一槍轟落去 好撚流

有幾流 借位定點

有無受傷

我射佢心口,即時中彈
反而想知有無人用散彈射頭,睇下會唔會真死

我好認真睇既時候見到佢偷偷低擺左粒子彈係口
跟住有人質疑佢 話要證明 不過我諗條友都係表演啲人嚟

坐上層睇唔到

山獅難獵到

好彩未去第六章都仲可以做鐵路營地果幾個事件

Special Edition中伏
個任垃圾到

點解帶埋傳說熊塊皮去捕獸人到，都禁唔到出售既？

我試過特登帶兩枝shotgun入去，唔用得
有冇人打得赢隻哥師拉？打兩次都輸

可以用槍打佢
即時訓低

點解我去到valentine唔見有個logo既？
見到個老細但係佢唔同我講野

終於知支狙嘅價值係邊
就係屠殺班係禁槍區入面串我嘅pk

主線有任叫你去, 營地係隻馬隔離果個
跟住佢做你就會拎到

尋晚終於打到隻知更鳥完美屍體
好感動，仲難過出寶玉

得2個結果 射頭個D位 表演成功
射頭以外嘅地方 都係唔知點解個身中彈 射腳射賓周都係捂住個身屌鳩你
同埋係可以用散彈 不過要係短散 因為手槍位
如果係散彈呢D野 因為咩位都射到 所以係會出後面個結果比你睇 姐係屌鳩你唔射頭

隻game啲打獵重惡玩過打歷戰

同埋個睇表演個陣...你其實可以唔洗坐 周圍行 企係台前 企中間 遮鳩人都得

點證明

今晚無聊兜左去地圖左上
冇乜特別野咁

劉明

有個牛骨面具可以執下

佢邀請觀眾射佢嗰陣自告奮勇行出去
然後對住個頭一槍轟落去is ok

打左幾個星期，我終於打到第一塊完美兔仔皮啦

買把狐鼠槍啦

on9邊有人冒住射死人嘅風險出去 敢射都未必準

傳說美洲獅點打 追蹤到某個位會停左唔俾搵 周圍都係草 突然一聲吼聲撲出黎俾佢秒撚左

換左好耐啦，明明用死眼射頭，一去執屍就見佢跌左粒星，用細箭又成日死唔去，仲要連跌兩粒

打左傳說公鹿未
一車車完美兔皮

前後搵左我3,4日

未, 會有咩能力加持?

鐡路事件bug到仆街，成段地圖破圖，完全穿透地底無得救

轉左SSD真係load得好快

終於玩到玩灼熟傷口

狐鼠唔係鳩射身都keep到3星既咩
用錯左春田

唔係喎
唔通我呢枝因為係特別版送既所以能力差D?

春田打熊同狼鳩射都3星

打傳說熊
用bump shotgun 射獨頭彈(明明以前叫鹿彈)
dead eye連射兩槍爆頭都唔死
仲有力 埋嚟咬鳩我
好彩我反抗時拮佢幾刀就死撚咗

明明傳說狼射兩槍已經即死

我仲驚隻狼唔死用dead eye射左佢十幾槍

傳說熊個主線任又係ON9
俾隻熊擒完Arthur走去同Hosea講It's funny

岩岩開始玩
成日騎馬收槍佢都逼我拔槍/換返刀仔 唔比拳頭
姐係點

R1

痴線好撚好玩

玩到邊

L1揀番空手先

Upgrade camp會用自己啲錢？
禁下禁下宜家係曬錢

有fast travel就升左佢啦
雖則少用

我以為升個camp係用camp既錢
點知岩岩禁完用曬自己啲錢 宜家$0

Red dead redemption 之後係咪要重新開始

你個BOX冇錢就會扣你身上邊個D

我攞完頭post講嘅2000之後就無缺過錢

留CHAPTER 2 玩哂所有SIDE MISSION 同LEGENDARY 先..

你見亞瑟突然係咁自己講野就轉身跑出洞，佢會追出黎

狐鼠槍打身都一槍死唔到

玩到第二章 唔捨得做任 根本停唔到

我都係2章玩左一星期

有無人知第二章上第三章係玩邊個任
尋晚第一次去左打劫 幫john搵馬車 依家諗住搵個ex
想清曬支線先再上 所以係咪唔好搵個ex住?

Valentine 入面

我係想問係咪搵完佢就會升上第三章
唔係問location

第2章最後個任係搵JOHN接
做完就會第3章

我尋日搵完油車 跟住番左去base同佢匯報
即係唔好再搵佢住 ?

唔係, 油車完晒之後

係唔係油車之後valentine 出現嗰個任?

係

好彩琴晚打完油車就熄機
唔係我就接咗個任

洞入面果隻唔係傳說野黎 同埋唔係一擊必殺 果隻傳說美洲獅係係墨西哥果隻 真正一擊必殺

個隻白色垃圾

到左教仔釣魚先 下個任就完

我俾人秒果隻係黑色 玩到尾聲2

我而家地圖上面得邁加喺西邊個任同john 喺valentine 個任
仲有影相佬支線

係咪只可以快速移動 由營地>其他
反轉係唔得?

因為個營無左的人，又miss晒的油任，上第三章前，諗左兩日，決定重新打過，出嗰日打到前日，所有嘢化為烏有

係，出面只可以搭火車或馬車

有無人知online 模式大概係點
Rdr2 好好玩

月底先出

啲打劫任咁正，值得番去玩
同埋都有唔少錢落袋

發現礦坑 大量屠殺礦工

殺晒係咪無人會再掘礦? 即係隻game d npc死左係咪唔會翻生
有次做賞金獵人唔想隊冧個大佬 因為驚佢成個幫派瓦解左少左d人可以比我打 但最後都係唔小心隊冧左佢

假嫁！一定自己友嚟

無左啲咩人
john一家 ?

尋日接油車前第一次接左打劫任玩
好撚正 想問下total有幾多個打劫任

好多
3章都仲有

我試過消滅咗伐木場啲人 唔會翻生

佢成日叫我買木 都無得買嘅

有得買, 有得偷

買完有咩用

但渣油車果part好on9...
我有次渣到卡死左要重做

Btw仲有小型打劫任-打劫農舍果啲

父子話冇錢起完間屋
你一係俾100蚊佢
一係就去搵木俾佢
等佢起完間屋就會報答你

有時D屋有收埋D隱藏野
要唔殺條友先可以迫佢講收埋係邊
不過我淨係試過劇情上有
未試過一條友去老笠都有隱藏野

話時話D牧場工人真係好撚惡
行過就已經變左紅點

去聖丹尼接咗個獎金獵人任
條件係dead or alive
目標係個幫派首領
佢同啲手下埋伏喺個棄置堡壘入面
我去到好順手就一槍打爆咗佢個頭
有無人試過活捉到佢?

btw, 個場有支座地機槍
可以射到人成個頭無咗

我係活捉佢，佢一開始就走左入座哨站到，我清晒啲人就上去綁佢，返城交任時仲會有人想要佢開火啡我添

琴晚玩到第三章 Uncle 果度
條撚樣濕尻到

我一開始見有人跑出嚟就開deadeye掃哂

清咗場返城都有人打我
係啲獎金獵人想搶屍去領功

有人話之後佢會被問吊
不過我冇企係度睇

個個任真係得啖笑

係，本身我營造嘅Authur唔係大奸大惡人
但啲人下下咁惡咁串即係逼我一槍shotgun 隊爆佢姐

所有捉到嘅人下場都係俾人吊死，下次入城會執行

有冇人試過救返佢地再送返去俾警長，睇下有冇賞金俾返

咁多條友我一個都未見過添
好想睇個女人俾人吊死

尋晚仲俾個呀婆放狗咬我
射死佢又迫我扣聖人值

有冇人留鬚一路都唔剪睇下佢可以生到幾長

都係小小鬚個樣型啲

頭髮唔知有無得咁長

第3章會唔會miss任

個女人

我長keep 2格長度

講緊Arthur自己去射喎
尋日我先射完嚟

請問黑市確實地點係邊？
上網搵搵唔到

你第幾章? 第二章應該有人帶咗你去開賣馬車, 嗰個已經係黑市嚟

個兩父子係乜水
起緊屋有兩個仔個個?
我見佢地起緊 d對話又好frd咁但我唔知佢地乜水 可能我miss左d對話
但佢地無叫我幫佢地搵木嘅

第二章咋
係咪阿西亞
我暫時淨係比佢帶過去賣/買馬
姐係應該未到個劇情
未到可唔可以照去黑市賣車

咁你未去到個任了
如果真係想去黑市, 就行去地圖右面最大個城市啦

Thanks bro

有無人去過屠戶灣 啲人同佢打招呼唔理人
殺

好似有巴打之前講過第4章

殺咗40幾人

CLS, (被)屠戶灣

亂葬崗

印象中第二章何西亞已經教你去賣馬車

去Saint Denis搵Trapper個位，地圖右上少少就係

Van Horn Trading Port岸邊都有個

馬車黑市就要跟任務做先有

我去過個到賣馬但唔知個到係黑市
之前有人話第4章會出黑市商人 所以我依家咩都未賣過

個女人同個賣假藥嘅 爆咗機幾年後 仲見佢坐緊
我估唔去到八九十懸賞都唔會被吊死 因為我見過處死 仲見過埋葬個情形
屌 好撚真實

第一次見打招呼
第二次夜晚行過見佢俾人圍
第三次見佢停晒工話冇錢買木

射死狗扣榮譽值真係好on9，佢殺到黎唔通要我割肉餵狗
我試過去到個印地安墓場有幾隻狼開緊餐，嗰陣獵緊傳說鹿，諗住先下手為強，一開槍又扣我榮譽

無乜特別 2打6嚟 你當係隨機陌生人任 但keep住有後繼咁囉
你可以唔理 因為都唔係咩支線嚟 好奇發生咩事就每章都返去睇一次

我淨係識過見到個女人仲係度
賣藥個個唔見左

唔止3次咁少

呢個地方好得意 好多人 但無執法人員 唔會俾人通緝
殺完一批唔知點解又有幾個走返嚟
可能係去打完獵 差唔多有一半人係之後返嚟
整得好有細節

如果想恰鳩人 仲要D人唔還手 仲要唔會比差佬通緝
呢隻GAME真係有個地方可以咁玩 可以係個度刷挑戰同生命值
但呢 要爆機主線6章先去到

我解左啦, 之後個D因為上邊已經講左, 唔再講多次

係，我先唔比100佢
等去到木廠先算

岩岩撞到個講西班牙文女人 比執法人員捉左
我救左佢加好多榮譽

路過見到逃犯，要我幫佢射開個腳鐐，我當然好好人咁幫手啦
射完條友一句多謝無任何報酬轉身就走人，嬲得濟用繩五花大綁捉咗佢返差館…
個犯去到差館仲鬧返轉頭，話等佢出返黎我死梗啦wo
Btw, 會有9蚊獎金…

點解我上次救左佢搞到我百幾蚊bounty
一放左佢出黎佢9秒9走左

我無左回事過左第三章已經起完間屋，三仔爺唔見哂
利申：做到幫佢地殺番班收地佬

下⋯我miss 左
又話大部份都壞人係度講大話⋯
同埋miss 左呢啲灰點任 係咪唔會再遇番？

我兩邊都殺清曬

係咪話佢個仔好蠢個個老豆

呢個我見唔使殺警察，我都有幫，佢一轉身我即殺番佢

壞人捉去臭格有錢攞
如果做到mgsv咁，可以打暈綁住放上車就正

下⋯咁唯有快手番去幫佢⋯

隻game咁撚多分支 點樣1回目 清哂呀

是但爆左打online算

應該都係隨機

Btw 搶劫民宅 Van Horn北部 七岩
呢間屋係邊 搵唔到

上網睇番咪算

原來我未第三次 今晩睇下撞唔撞得翻佢地 已經唔記得佢地係邊

Arthur真係好型
Saint Denis 港女Mary任
等阿世伯出黎果時門口有個掃地佬串77
一巴星落去再搭住佢膊頭講道理

Btw知唔知衣著會唔會影響對白？
發覺成日比人話我著到小醜咁

聖丹尼唔著西裝就係小丑

係第4章miss左d任 典算
如果我係第個save 平行時空做返得唔得

著到jojo天氣預報咁行到邊俾人笑到邊

黑水鎮救人個任好難 次次未去到就比人殺死

無沖涼比人話臭，睇表演有無人互動成功
我佢搭搏頭衰左

做完個搶劫馬車任唔見咗把半自動散彈
個阿婆係咪淨係可以拎一次
去槍舖又買唔返

應該可以係馬鞍度搵得返

冇咗

佢話送把咩蘭卡斯特步槍俾我
但係我本身已經有
冇double到不特止仲唔見咗把半自動

有無殺到阿婆 無殺到既話再去殺佢全家應該有得拎多次

冇殺

阿婆我嚟啦

你講第二章?

本身劇情送左把蘭卡
之後side quest又執左把蘭卡
無耐我發現我把蘭卡唔見左
好撚on9

係 就係嗰把
諗住咁好人送多把俾我
點知冇多仲唔見咗把

搶劫民宅任有個羅德北部豬舍係邊到嚟？我揾咗好耐都唔見有

搞掂

屌原來七岩唔係喺van horn北邊

成日搭完火車，隻馬都係咁兜個大圈嚟搵我，火車又快開，試過幾次車死左

點解有$5通緝

通緝系統好on9..
成日同壞人開完片 執緊屍時
人都無個都可以話目擊我謀殺

行路撞跌人幾次/挑釁人(L2+O個個)比差佬見到

去到白點唔見有馬

而我見人執屍又冇得報警

行前d

全世界都有電話 得你無

呢個？

做緊第三章，係咪因為之前其中一個主線任，啲野牛絕撚曬種，定係因為bug左？

捉左人地隻馬有馬鞍馬袋
據為己有之後無制比我撳拎野
又放唔到自己啲裝備/拆馬鞍
係咪bug?
定有方法搞

印象中無咁入喎
我係你幅圖動物腳個位附近遇到

我頂 都唔見，等下會唔會有

去聖丹尼刷好過啦，連馴服都唔使

土庫曼馬仲勁

where

另外想知死左除左扣錢仲會有咩影響？
成人比賞金獵人圍死

打左未交既皮會無左

啱啱開始第三章幫個後生仔送信俾條女 行番出去途中見到有間屋仔有個癲婆 嚇死

想玩可以係邊度買衫

係差唔多勁咋 乜鬼野仲勁

唔係呢個位下面個弧位先係

我幫佢趕完黑社會之後
坐喺佢個火爐度諗住煮嘢食休息

佢冇拿拿趕我走
仲老豆射我

綁住佢掉落河

雖然之後佢復活
但係後邊的劇情冇曬

嚴格D嚟講 呢個位係咩馬都有 不過隨機嘅
一係最勁嘅競速馬(7速 5加速) 有幾款 但隻隻最勁嘅都係呢個數
一係菁英馬(6速 6加速) 因為全GAME得一款菁英馬 阿拉伯
有時唔好彩就得隻田乜鳩個D廢馬係度
一出就2隻 都係呢3款架啦 其中2款 去咁多次都係咁

笑死

佢老豆翻生後次次都趕我走

唔該巴打
啱啱搵勁耐都無走左，一間又騎返過去

見到無左四個任同的人，個心硬係唔舒服，又過地圖開晒，白馬又攞左，槍又齊，不過都係玩過

係，救佢全家 拎佢支白蘭地就屌哂鬼咁

呀...有機唔係紅圓入面 不過大約位置都係個度 有時行開咗 可能比後面幾棵樹遮住

玩二週目啦

啲煙卡而家寄定爆左機先寄好

流傳話 你磨得夠耐時間，啲人會出返黎
我自己就磨好耐又成日返營地傾計，某晚個失蹤寡婦都出返黎（一直第二章）

我理解嘅係

如果同隻馬無咩親密度就可以老冧馬鞍馬袋，因為唔係你嘅野

但如果已經成為左Temp Horse，已經有一半係你嘅野，就唔可以老冧馬鞍馬袋，好弱智嘅設定

好多時如果唔想搞親密度又唔想俾馬踢，我都係直接射死隻馬攞一邊袋算

仲有如果攞左人地隻馬，可以入馬房清左人地個馬鞍袋

開party出左黎之後又消失返

馬術挑戰要拖行一個人行3000碼要點做?
次次老笠完人行咗幾碼就會停計數

有無人知

收數佬直至死都冇報串過

因為個人死咗所以唔計？

未死都唔計

玩到第四章已經知道唔會有好結果
明明Arthur最為幫派設想 竟然俾人話無遠見

辛苦打左塊山獅完美皮
番營地竟然係執緊野準備搬
背住個皮打個第2章最後個任
諗住都都ok, 佢最後竟然要載人

唔係死人都計咩

第三人稱係咪有優勢d

係咪要直接拖佢 唔可以落過馬或停係度打劫

岩岩先玩Chapter 3 Uncle個主線任
4條友騎馬走，要衝入樹林
個個npc隻馬都跳得過個圍欄
我隻阿拉伯馬跳兩次都fail最後要兜路

可能係唔可以停

聽講要綁腳咁拖

我嗰陣是旦係街捉個路人
再直接拖就OK

仲有發現將自己隻馬嘅馬鞍套落去第二隻度(呢隻都有馬鞍),
套左落去我啲槍會唔見晒搵唔返要load game

Btw, deadeye點較唔auto mark
記得有個post有講但搵唔返

係邊?係咪van horn南邊咩mansion果間?

想問下啲毛皮想keep起佢嚟整袋
係咪只可以擺喺馬背?

第三章銀行任比成2千我？！咁多？！仲有解鎖/爆有咩分別

想問吓各位，我打到2章，如果買晒營地設施，之後3章仲有無嘢要買

仲有重覆拎金條仲得唔得，岩岩試左次唔得，諗住聽晚試多次

想知好似老兵果啲陌生人任係咪唔做嘅話爆主線之後會唔見左個問號

瘋狂食肉都仲係過輕

快同慢嘅分別

第3章會多隻船仔可以買
嗱 建議你呢 類似第2條問題嘅野呢...就唔好再問啦
不過據我所知呢 係得嘅仲 只要你唔拎走張配方

仲係度 但我唔肯定第一次無幫仲會唔會係度 因為我幫咗一次先

好似話要食糖 朱古力個D

比呀營地肥佬 會幫你keep起

唔夠重又咳 咳完又病 好onj

唔係果間 而係安尼斯堡再上北到地圖邊界，傳說駝鹿條河隔離果間

我喺營地擺低咗份熊皮
隔咗一段時間佢唔見咗

岩岩第三章 中左果4條友消失果bug 值唔值得重玩

病左果陣 必定過輕

又唔講好番未 之後狂隊野食

唔會好返 絕症黎 果陣時無得醫
慢慢玩

下 認真咩

第三章會唔會MISS任

John Marston咁cheap用Arthur比Marry隻訂情戒指同自己條女求婚 不過有樣野好幾幫班兄弟，起碼uncle痴飲痴食唔做野

會病架咩？

都磨到悶悶地，都係開過算，skip劇情應該好快

屌響 Saint Denis 睇 show 好撚獵奇

有冇巴打試過咁樣中bugs
係呢間屋訓咗個覺就出唔返嚟

屌玩左陣已經好紅 殺得太多人

我努力keep到平均...

第一次中bug
狐鼠子彈無論本身有幾多 一解完主線就歸0粒

啱啱都中左

支狐鼠係好多奇怪嘢
想加雕花上去 發現雕花顏色無論揀咩色都好
最後都係出鐵色 不過錢就要照俾
唔知關唔關豪華版事 不過火山手槍又唔見有月咩問題

屌，一入巴哈就俾劇透撚嚴重劇透，正仆街

係地圖搵到其他幫派 tips提我話可以係到拎補給品但無野拎到 殺晒d人又係乜都無 其實係想點

撚知咩

因住比人屌: 咁玩破壞哂遊戲，咁玩冇意思，使撚咁玩咩玩到第x章已經$xxxx根本用唔哂

利申: 冇bug過，只係覺得每人玩法唔同冇需要屌人

有冇人玩過起鐵路個工頭將工錢落格要捉佢個事件?我番番鐵路營地諗住報到就話我非法入侵 即刻成班警察唔知邊到走出黎射我

拖到佢彈3000/3000先停就得

線索錯哂 搵左勁耐

第4章果陣有段係同條臭雞(arthur ex)一齊
有無人成功做到互動野？

睇番自己以前D片先記得上集有中國人玩啤，同可以出千，比人捉到要決鬥

乜鬼野 口臭出猫狗

下面個地圖除左殺傳說動物係咪冇任做?

唔會屌,最多俾人笑下

唔會屌 不過用完bug之後話隻game悶無野做就會笑下

作為一個亡命之途，首要條件係窮

四個神槍手果個支線係咪無得交架？

聽講主線推到第四章先有得交任

有個收數佬任 個條友去掘墓 主角守門口個時
日頭會對想入教堂嘅女人講維修中
夜晚會話開放時間已過
呢啲細節位都兩套對話真係好撚正

我想知放左人入去會點
想睇佢掘墳

我失敗左

咁佢頂帽真係好好笑

個馬刷bug 到咁

想問鱷魚金蛋可以拎去邊度賣得貴啲？
定係黑市已經係最好價

我都想知
同埋雀仔羽毛提示寫有收藏家會收但未見到收藏家

收藏家要去到第4章 好似

完左神槍手個任 個結局好正
另外亦令我第一次去到地圖東北邊界
第四章咁遲先黎會唔會已經miss左D任？
最東北有間屋但係又入唔到去

可以去邊度交神槍手呢個任

去到第4章會自動出現個任
慢慢玩就得

我瞄唔切佢支槍⋯⋯
結果嬲嬲地殺撚左佢

有冇人成功瞄到佢支槍唔殺？好想知唔殺佢會點。

爆左機先知今集拔槍機制改左，同死眼同一個系統，隨時都可以慢動作拔槍

仲奇怪緊點解成隻驚冇晒拔槍決鬥咁濟
個拔槍術仲可以用黎解決啲攔路狗同突發事件

我打佢手都係照死

平時都得？

我都係

而家玩到第3章, 比個粉腸水左去打劫有錢佬 4條友比人重火力圍攻
我想問下仲有咩方法拎到勁槍, d槍黎黎去去都係差唔多
琴晚打完個班賊, 拖左佢地成車槍返營, 之後自己拎左支
但都好似廢廢地把野

栓動步槍我成日用
石可以一次過入五粒彈既春田

d散彈好似好廢咁
遠少少就gg

散彈真係室內用only

咁用死眼其實係咪要自己瞄?
有時瞄完一個就黎用晒d時間

平時半㩒住R2都可以好似決鬥咁儲氣，一拔槍就係死眼模式
原來隻驚啲人互屌廢up緊就係俾時間你
不法之地冇裁判同你丟手巾嗌開始，要黎就黎

多謝提醒
玩到第三章而家先知得
放工試下先

即係點

我有諗過拒絕
不過見arthur 咁可憐...

係
但你可以 L2自動瞄完先開死眼 再熄 再開 再熄

唔洗死眼，直接R2就得，手槍起手最快但要連開幾槍，散彈大概3-4米內都係一擊必殺
飲枝強藥水衝入去就係無雙，冇半自動就兩手短散彈

屌
爆機先知

其實依家邊種馬既色係最好

攔路狗通常會叫你熄匙落車，然後廢up一輪
你舉槍就會淝你，就算你即刻開死眼都會硬食一兩下
你儲完氣一拔槍就係死眼，佢哋仲未有反應嗰陣已經可以瞄準
到後期一兩槍雖然射你唔死，但感覺差好遠

突發事件半㩒R2睇住過程，唔駛咁快拔槍，可以聽晒件事先又可以先發制人

啱先特登開game試
我爆咗機先知
早d知就好

支自動散彈消失左...可以點搞

想問下銀色花白既狐步馬好定係暗色土庫曼馬好？

爆機先知是否人生遺憾

john有冇得剪頭髮？
john個髮型好老土

是

得2款
菁英馬同埋最勁嘅競速馬
菁英馬 得一款 姐係阿拉伯
最勁嘅競速馬 其實都係得一款 密蘇里狐步馬

係地圖索引搵

第二章條村個飛髮位係酒吧, 我係同lenny個任果陣配合情節飛光頭 , 之後keep咗好耐

不過後尾唔再攪個頭, 光頭要成日剪, 一生少少就變到好柒頂唔順

E 色呀
款款唔同架啵 大佬
不過最勁個D 隻隻色個加速同速度都一撚樣架啦

密蘇里狐步馬特見係標準
阿拉伯太細隻了
想問下銀色花白既狐步馬係唔係最好 先見顏色影響數值

馬廄買個隻? 係架啦

刷返黎

我估一樣掛 你數下係咪7格速度 5格加速 係就OK架啦

支持金色土庫曼馬

狐步馬 中意着草既用
土庫曼 中意騎馬打人既用
阿拉伯 打飛機用

一支蘭卡士特步槍打天下
deadeye 一次殺7/8個都得
近距半自散無雙

呢隻會唔會見到蛇 狼 又好激動先？

跑入鱷魚池都唔倒我落地算唔算冷靜？

好似無 比錢買過把

但係半自動散彈仲未解鎖....幾時先解

咁就得了 我有隻暗紅色幾靚仔
阿拉伯真係唔得 會倒我落地

我都試過消失左,我為左佢做緊主線都load save

除左阿婆同神槍手d槍 ，仲有咩地方可以用人地d搶

簡單黎講見細地圖係黃色槍icon既先拎黎用
其他既仲有係人地屋企開槍盒或掛牆果d

戰馬黎應該定D

騎緊而家隻廢馬，去沿澤區果邊好煩
我落地剝緊鱷魚皮
佢就自己企唔定落左海越行越出哂自己體力

有無話邊架馬車最值錢

屌改良彈要逐粒㩒
仲要整整下撞到bounty hunter
唔比抆槍 on9

阿拉伯馬真係衰細膽
去打獵打狼 美洲獅個d淆撚到

我試過set 營火諗住BBQ
點知畫面一轉就變咗有兩條友亂入我個火
話我喺度紥營有無交保護費etc
凶完我就上馬走人, 無劫財又無劫色
比我喺背後一槍打死一個
另一個加速走追都追唔切

我仲用緊 美國統種馬喳

已被劇透，想問下爆機後隻馬仲keep唔keep到？好想做金色馬個任，但又驚爆左機隻馬會冇左 想手keep既話係咪應該爆機後先做？

係會冇左隻馬

起屋父子如果借錢俾佢會有後續架

咁金馬個任爆機後仲會唔會係到？

玩到第三章發現dd支線有個少少犯駁ge位
莫莉任, 尻屎uncle 打劫馬車任咪會匿去馬房避
然後天黑d 警長就會去上面間屋度問人野
間屋就有人住, 燈火通明
跟住番roche 城有個路人呀伯任
叫你幫佢去自己間比人封左ge 屋度拎番d野
點知又係同一間屋黎, 但就變左破破落落咁

會 所以斷腳老兵任建議唔好做哂住 我記得有4part 自己睇住嚟玩

唔係借唔借都有後續架咩

有冇巴打知蛇到底點捉?用箭射死佢又得1星 仲要難射

借錢個後續係連埋息還150
如果幫佢搵木個後續係點？

隻game全部都黑警黎 有次我比人偷左成舊幾水 我緊係追,點知追追下條油係街大叫話我打劫佢 仆街成班黑警當我槍靶咁射 (saint denis d差佬1條街都有幾個) 我廢事搞大佢 我就走左, 最後冇撚左成舊幾水仲要比人懸賞

我想問有結核病係咪冇得醫

唯有Save密啲啦

大家用買嘅馬鞍定自制馬鞍？
買嘅少d加成但可以配馬蹬...速度加速+2...
好似勁d

個時係冇
而家當然有

其實點換馬鞍
整左唔識換

saint denis騎馬有交通意外俾人撞到跌落地
對家起身斬我冇事
我乜都冇做就俾黑警通緝

呢隻GAME令我好仇視警察

有冇人捉阿拉伯馬失敗左之後就見唔到佢
試過好多方法都再唔見到佢

做小箭

都要射頭先得，射身會扣星

有公鹿符可鳩射

摺袖衫邊到買

真心冇咩用...用小箭都咁話

衣櫥set

金色馬咩來

副任獎勵 但能力低過菁英馬

岩岩係saint denis刷到 但入唔到馬廊 話咩不能寄養幫派既馬 係咪冇方法寄養係馬廊

一入換衫度㩒正方...

捉咗雪山隻阿拉伯馬..
但騎住佢碌落山死哂...
仲有無得再捉???

比我殺左
幫佢殺完d濕鳩 我行埋去 唔小心拎左支槍出黎
你老母個老豆即刻射鳩我
最後插死埋佢個仔 係佢逼我架

抵啦
如果個AI唔寫到咁咪唔會激嬲我地囉

單腳佬嗰隻？我都想搵番，型好多

土庫曼 金黃色花紋個隻
上巴哈睇話金黃色花紋呢隻係幫派馬應該真係寄養唔到？
而就咁金黃色個隻先可以寄養到?

又刷到啦 呢隻係咪真係入唔到馬廊

戴頭盔係咪可以擋子彈

食雞咩屌你

釣魚好難 條魚唔識累
用R制黎轉又好慢

我覺得會 我地打NPC都會
帽頂左一下先 打甩左頂帽第二下先爆頭

馬廐一＞預購馬鞍

R* gta logic
bulletproof 頭盔唔防彈

有無試過咩係背果枝槍擋子彈
有次比黑警追，枝槍幫我擋左幾粒彈

拉果陣要同時用L拉高魚竿拖佢過黎
佢一郁要推R lock實條魚絲
淨係轉R轉一世都釣唔到魚

提燈點先掛係條腰/馬到?
琴日唔知中BUG定但任務問題,盞燈係自己放係腰到

請問第二章咩流程先一定做到油任？想做左先玩其他嘢

仆街個女權撚會重生
明明早排先拎左去BBQ

點解黑先生白先生我一黎個任務就（二）
我係咪miss左啲咩

襟R好易斷

其他任務做完返營地，有人會同你講要搵丫約翰，一講完野就係油車任

唔係㩒，係推R向一邊唔郁，唔係條魚絲會係咁放，你之前轉幾多都白費工夫

其實斷腳老兵個隻唔係土庫曼
叫荷蘭溫血

真係bug嚟
好似係手槍+提燈 再執野 之後上馬換要用2隻手渣住嘅武器就會咁

上去望多次咪知 多數重生都要離開個區in game 12小時以上

搵唔到雪山入面隻傳說動物

係唔係捉阿拉伯馬嗰度?
係隻白色野牛
喺湖附近就會見到

偷左隻土庫曼馬，但去馬房話幫派馬無法寄養係咩事？

我想攪清楚姐，上面問副任送金色馬
我覺得呢隻好過土庫曼，我有隻黑水買嘅，條氣始終太短

想問下用繩捉動物係點
R2 掉中左套住隻野之後要點？
我試話諗住落馬拖佢 佢鬆左走甩左

有無人知野牛點搵？搵晒話佢會出現既地點都無

個身唔係入滿 big game meat 好冇安全感

毒蛇之痕地圖2 唔睇攻略有無人會搵到係邊

岩岩玩到第二章 想問下狩獵果陣
點知邊種動物帶邊款槍殺好

黑水鎮下面野牛放題

唔該 不過我仲未開到果到地圖

Valentine隔離既Oil field東邊 至heartland overflow呢個湖之間個位

有冇巴打知 點樣將炸藥貼係夾萬度

研究完r1資訊九成有寫

對住個夾萬禁R2然後三角

用緊去庫曼馬
好型
終於第三章

捉到呢隻跑得好爽，打獵追動物好輕鬆

唔該巴打

呢個係咩map bug 如果真係跟住行應該會嘥我成粒鐘

比人捉咗入後巷打劫
連反擊嘅機會都無

有無得遇返嗰兩條仆街報仇

邊度
我係st dennis 有兩個撚樣話我唔敢叫雞
我估有伏所以無跟入去

3星獾好難搵

riggs車站隔離個捕獸人 佢背後近崖d石頭會spawn獾 真係獵到厭煩既可以係果到刷

武器店隔離

你呢單我都有遇到
入到去要殺五六條友
夠時間比你射

地質學入門2號位要點上去？座山爬唔到上去

有冇人做過個任教下我嗰塊石雕喺邊？揾咗成粒鐘

唔該晒巴打，我喺營地東面油站刷，晚晚得一隻，得一兩星

冇野了 屌你老母跌咗落山終於揾到

獾真係好鬼難搵,話就話成個地圖好多地方有,但去到又成日唔見
我都刷左幾轉先遇到一隻三星

過左主線仲有冇可能用返男主

屌你老母炸死左我隻菁英馬，成1000架仆街

我之前要三星皮就撞左幾日先撞到
而家唔需要就一打打竹獾自己跑出黎

大鬚子夏登？

土庫曼係型棍子 不過氣太短 不了

三星野牛邊到有？
一定要落去墨西哥先有？

要2-6呢個時間去valentines 右邊個草原就有

原來valentine附近有，唔該巴打

去雜貨鋪買隻錶計時間

按十字制下咪得，仲有D錶好易loot, 唔駛買

DLS 我搵唔到手鏈整熊爪護符呀

搵唔翻上面個cm
琴日係街有架4隻馬嘅馬車 係平時去馬夫個種黎 仆街騎左勁遠去黑市 就到個陣有幾條友追殺我 我去到空曠地方諗住係車上面射死班撚樣 點知佢唔知殺d乜過黎我成架車著火 燒死埋我 勁仆街

另外想問下公鹿護符個d係咪整完唔洗著上身都ok? 放係到都有效果?

三星山獅點搵

玩到第五章好好笑

搭火車去saint denis 之後劫火車

屌你老母 依到啲人陰啲陰啲係到劇透 ....

點解會有咁既情況，又無得再殺，永遠都無可能變返100%？

武器如果換走左咪就冇左？
之前睇片係武器店地庫救左個老闆個仔有把槍

有次執屍禁錯換走 咪冇得拎返？

春田打大型
狐鼠打細

冇事咖 上返馬就得

點解唔見左

點會 你換完上馬可以換返跌咗嗰支

我就係跌左勁果把落地下

係咪系統當你換左

saint denis 刷咗game時間一日刷返隻阿拉伯馬

偷油車 係第幾章？

好似miss 左咁

第二章

其實武器圖鑑有嘅武器你執過就會自動入馬鞍

係咪唔同位既油有唔同

我同事有槍戰仲俾人射爆

我係鎮求其上馬車就得

有兩架車可以偷
一架遠啲無守衛
一架係油田有好撚多守衞

釣傳說魚, 魚線唔好fing咁遠, 就少左好多掙扎距離, 好易釣到

而家先知
我尋日去雪山釣三文魚,
放到老連咁遠, 連魚又大力, 釣咗五分鐘!
下次放近d 先

高見，今朝釣Legendary Bluegill掙扎左7次，用左好多時間

應該隨機，兩架都試過
一架係自己單丁趕路，見到直接跳上去is ok
另一架係泊喺度，周圍幾十萬個守衛

油田嗰架我試過遠距離狙擊打死一個守衛，啲馬嚇親自己跑出馬路比我上車

搶油田果架你會感覺好似入左戰地咁
架車又慢，又要睇住佢俾人射到一個個隆噴油
好feel好多

打傳說狼比佢走甩左
仲有冇得再打
load save完地圖都x左

係⋯佢tag左兩架， 我係殺左門口啲人幾架馬車自己癲左走出去
但我都入去拎番tag左果架，比班人射到殘血

副線任有幾多？
我去到第三章開始好似無咩副線任
但第二章果陣又好多

自己流血死咗呀嘛?

我諗住狼會追黎咬我，所以第一槍冇開dead eye
點知隻狼走左，跟住追追下揾唔返

紅燒

第三章係短過第二章

屌你老味爆左機之後啲問題可唔可以去劇透post問

係荒廢堡壘個道大把(即有內戰帽&刀仔執個道),成日經過行入去就有幾隻即刻走佬

咁多位巴打玩成點...

搵恐龍骨有冇技巧，定係靠撞彩?
唔想睇住d地圖攻略搵，好似開cheat咁

靠撞彩

行行下開deadeye 搵野見到黃色就係

full block晒睇唔到
劇透狗黎黎去去嗰班

經常都燒書

岩岩入第3章

玩得好小心驚MISS左D任 拎唔到白金

我而家都驚會miss
頭3 chapter 無 miss 過

我玩到第五章然後唔想推主線
唔捨得推唔想咁快爆....

但有啲路人任 遇唔到咪Miss梗⋯

執咗枝爛槍有冇得整走佢？

第三章好少副線任？
我怕miss左

巴打想問下係下晝2-6，定凌晨2-6？

下午
做狩獵任務果時有去過架

有分一二三堆任最好即刻做

因為我玩到三章，啲仆街野牛好似絕撚曬種，朝早、晏晝、夜晚定凌晨都唔撚見影

想問下 第二章只要唔去搵John 就觸發唔到偷油車 就唔洗過版住？

所以唔好推劇情

之前睇攻略網,2,3,4 章有d 任同營地活動你要做夠
得3個盃係會miss,你唔急推劇情應該唔會掛

聖丹尼係咪冇得投降

俾個賊偷錢 綁起佢點知俾人話我綁架

要蜥蜴皮嘅唔洗去黑水
第三章買隻船去左手邊啲島就有
重有海盜帽執

可否share來睇下?

問題係有啲我已經放棄左⋯
兩次都係馬背放左傳說動物條屍
啲濕尻路人要我載佢番去 ⋯
我直接無視

呢d隨機路人任會再出過黎

好好彩,冇MISS任何任

仆佢個街，做任比射死左，支步槍唔見埋，屌係咪bug左，馬上面搵都無左

你唔睇片 淨睇地圖都好難搵架
上次我搵到馬都跌死埋

有冇人知個點解第4章啲收數住成日消失

有d任夜晚無得做 訓醒天光時做

試過釣魚支線去到湖邊夜晚要企一晚先繼續到

參觀畫展個任我上到去岩岩好18:00無得做
第日入過城先做到

重玩
打緊獵果陣Javier騎馬過黎同我講丫標俾人捉左
屌佢跑到9丈遠，救完佢多謝都冇句，淨係同Javier講多謝
決定每次返營地都屌7呢個肥佬

隨機任救咗個囚犯
佢話去羅德南邊有間大宅係有錢人可以搶
我去到喺門口就比啲實Q射鳩我
係唔係開完無雙行入去搶就得?

我係做油車前接
接完冇左油車任
嬲嬲地load save

呢板點入去點check

我尋晚都玩左依個任
不過我無解繩 但同你一樣多謝都無句
好想知唔接救佢個任會點

大家平時發現 敵對幫派啲野營（5-6人）會點處理
我偷偷行埋一個炮仗 炸彈掉過去正中間
聽佢地慘叫好正

燃燒彈基本野啦

炸藥(揮發性）勁d

搵左幾日， 只搵到公鹿幾次
大家係邊度搵公鹿打架？

各野生動物位置請睇此頁

自推

幫派的馬無法寄養係乜事

我都試過，即刻死晒，勁爽

路人任唔一定影響白金

會miss架咩？唔係打晒先過到下一個chapter?

夜晚去

執到壞槍可以點處理

暫時無 學下唔好執二手槍

巴哈見到人話因爲可以雙槍 所以先會hold住把壞嘅 買返同一把就ok 有冇巴打試過

有啲有時限
有啲係達成左某幾個任就會出final mission

不嬲唔執壞野

唔知幾時執咗

地圖中北部個要塞 port wallace 係咪無得就咁入?
係出面清哂佢d人都入唔到

點解我明明殺左隻傳說郊狼 圖鑑入面都100%左 但係地圖冇打交叉嘅？

屌你老母我泊隻馬個陣唔小心整甩左人地隻馬
騎上去幫佢泊返好D人當我偷馬
家陣俾人通緝緊
點算好

想搵錢就追9啲賞金獵人殺

油站班人癡線架
中幾槍都唔死重要射你鬼咁準

自膠
撈亂左狐狸同膠囊

我個陣係對天開槍 成架馬車嚇到走左

無交戰就拎到馬車

呢個要留名，隻野太細隻好難搵

步槍買過把新嘅都洗唔走把壞嘅
最後要load save
千祈唔好執爛槍

屌 追之前啲post俾人劇透咗

我都唔知幾時執左把壞槍

成功整走咗

點解我賣咗隻傳說北美馬鹿 但整衫個陣話我冇皮？

我連飾品都做埋 但捕獸人個到話我冇塊皮

how?

買把一樣嘅
不過唔知係咪只限手槍

點整

屌我唔知幾時bug走咗把吸血鬼刀仔

營地細路話要睇書我搵左比佢 但成日都唔見個細路 要去邊搵

唔該晒巴打

唔該哂巴打

對付攔路劫賊用咩武器最好？試過用散彈槍唔知點解d賊燒著咗，之後燒死埋我隻馬

利申:手殘

普通槍+deadeye爆佢頭

有無得養狗

加速跑到安全有掩護地方先落馬打
如果原地應戰好易比人圍死
至於著火會唔會你用左燃燒鹿彈果d彈藥

夜晚去都係一樣
定係我搵錯地方

無意中搵到間屋
入到去發現係兇案現場十足十德州電鋸大屠殺咁
又有錢比主角執即係唔係劫財啦
但又唔似連環殺人咁有張地圖比你follow up

你呢間真係去到地圖好底 入去有對父子

咁應該真係搵錯地方
聽日再試

終於做哂challenge, 好麻煩

求地圖
今日放左個犯
話有對父子係羅德南邊既河流放左好多財產
唔知同你哩單有無關係

我即刻連禁r2殺一個,之後係咁dead eye已經夠啦
總之長期補住dead eye滿,根本可以無雙式過哂成隻game

專登走去打個三星 skin 想整個袋，返到去條肥佬唔見左。
張豬肉枱捐野個制都灰埋⋯⋯

仆街又要帶住件野打 mission⋯⋯

想問 Chapter 5 個煮食用 camp fire 係邊？

過哂主線幾時有得拎返啲裝

間屋係羅德南部最底 近海個度
兩父子黎架

點解今集冇poncho

著到咁柒既
乜唔係肩多少少就算架咩
落到肚

成件紅白藍著上身咁

有冇巴打做咗一個任
經過一間屋
有個肥佬叫我入去一齊食野
佢老婆上樓換衫
肥佬叫我搵佢老婆落嚟
之後食飯飲酒
第一杯就開始醉醉地
個刻我心寒寒地
一槍殺咗肥佬
點知佢老婆射勁都唔死
仲一刀就殺咗我
依加想做返依個任都冇
有冇巴打可以講一講劇情

好似得幾十蚊

終於爆機.... 最後見到mary

打劫左次先 之後有後續

用鼠狐步槍打d 鹿一下頭都唔死,跟住佢地走到好遠,要先殺到佢地

係咪大隻嗰啲？ 要用狙/春田

仲以為啲分屍劇情
有冇得再做

攞左狙先去打鹿易啲

鹿係中型size
買支春田步槍full customise 就可以冇腦殺

thc 巴打

THX 巴打

咁細d 既鹿呢?
我見d 文話用鼠狐打會出好d 既皮毛

狙劇情有送，前中期慳得一蚊得一蚊

你用望遠鏡望住㩒R1有講用乜好

我仲係第二章
都係攞咗頭post 教嘅2000之後就無缺過錢

我重有2500係身
瘋狂改槍

你有公鹿符嘅
春田一槍死3星係基本

終於搞掂傳說背包

屌唔撚怪得啦
我用狐鼠打佢兩槍先死
明明本身3星 就跌左落1星

後期可以黑市直接買

好似得50蚊

想問係咪最多只可以養4隻馬？ （3隻寄養係馬廊；1隻自己騎）定係自己營地個馬駩位可以放多2隻臨時馬 放係個到 臨時馬會唔會冇左？

臨時馬得一隻，會被取代

姐係個一隻臨時馬放係營地 訓醒第二日都會冇左？

玩到第五章 明明去到傳說短吻鱷個位都觸發唔到

我之前有一隻臨時馬，之後做單腳佬任拎咗佢隻馬之後，就無咗之前嗰隻...

3*美洲獅好難搵

官方攻略到手 榮譽值係咁計的

第二個營地附近條傳說魚要用咩黎釣？用蚯蚓釣左十條都未釣到

都幾容易升下

屌捐錢最多 我捐3000都未爆嘅

如果你未見過隻野一下打死佢嘅
必出3星

可能每次捐$1同捐$3000都係加咁多

我試過係果度執到完美蛇皮
係執，唔係自己打

無講燒死人都要扣

唔係 最少捐20先會加 但我每次20咁捐 捐咁3000
去到某個位就冇再加 可能已經滿咗

執屍會扣 佢都無講嘅

有呀，-1

knock out civilian and loot them

剝完傳說熊塊皮之後嗰條屍攞唔攞得埋走架?
成日reload save佢就話我已放棄傳說動物嘅屍體 係咪仲有嘢攞架?

刀仔可以㨂左右嚟轉，我初時都以為唔見左

個要塞係唔係無限生人
由爆聖人值打到負聖人值都重出緊

玩到ch6 但好似miss左好多支線任 係咪唔會做得番

真係無咗, 得返原本把刀同lantern

有冇可以靜雞雞一次過殺幾個人嘅武器？

飛刀?

弓箭都應該得

幾個人喎

要好快咁連續開幾次Dead Eye
有個任要唔被發現咁偷馬車，我係Dead Eye 刀 Dead Eye 刀咁殺咗兩個

之前就係拎左依把野
之後殺人手多多換左把卡賓,之後就換唔返

仲有個低能問題...
D 子彈係咪共通?
春田好似用唔到卡賓d 字彈,大家都係步槍...

有分連射同普通

是但啦 爆頭既話枝枝槍都一樣

通常佢痴住啊媽

你的體重已達至下限

殺左隻傳說駝鹿 但系統當我無殺到 塊皮賣唔到
係咪要重玩

想問槍同子彈可唔可以儲係camp?太多支同埋子彈可唔可以預設剩係用一隻 久唔久又變返用最廢個隻

Roche 右下角咪有間大屋嘅，如果洗劫佢一次後，再接蘭尼個任會點

夜麻麻有件死八婆係度喊喊喊
feel 到有野
點知真係打劫

死亡之眼點樣轉返做mark人位？
家下係即按即射....

見各位巴打推傳說公鹿飾物,我就走左去捉
但係去到個個位咩都冇,地圖又冇update...
係咪bug 左?
啱啱第三章

R1 定L1 mark哂先襟R2

左上有冇訊息提你入左傳說動物區域？
冇可能係你去唔正個位
有就㩒L3 R3搵金色痕跡，話太熱絡就行遠啲訓一覺第日去過

我見到佢話太熱絡... 地圖冇update logo 係正常?
洗唔洗行好遠先瞓?

我想問下有無巴打買左特別版都無亡靈的寶藏呢個任？
我見有人話要31/7前預購先有，咁唔係呢個日期永遠觸發唔到？

之後有冇得買番？以為係廢槍冇要到

藥房個把野我以為垃圾...
不過奇怪在第一把我竟然有 但我重未玩個任同買個把槍

你係咪玩咗同黑鬼去間大屋去搶馬車炸藥個任

唔洗
總之出左個大約area就得
一般入到去地圖就會出個白色問號俾你調查

今日終於爆機了

系

行遠少少再save load都得

傳說係得一隻？

經過門口覺得佢地太熱情 實有陰謀就一槍打死佢地

唔系

玩到第二章 我引左康禾啲人返營地 跟住又出左個天空過場 但之後又唔見有咩影響 其實係點

yes
一入去就一槍射死左個肥佬同個女人

傳說寵會重生咩

入左屋可以上樓睇個女人換衫

我果時係發現左頭骨 照玩落去，睇佢玩得出咩花樣

活捉女人掉去佢dum低你個坑會有對白
痴線家庭嚟

red dead討論區唔俾劇透 笑撚死人咩

傳說係咪係左上角顯示進入傳說魚範圍先釣到?
釣左十幾次都無

有咩對白:o

隔離有劇透區架麻，體諒下好多巴打岩岩玩
何況呢隻劇透影響都幾大

第二集啲路人真係好惡，野外見到人紮營，行埋去個個都起晒螯
第一集啲人會叫你埋黎一齊坐，雖然冇互動，但都好鬼温馨

今集都會
少啲囉

唔係打劫銀行馬車咩？

堡壘係羅德附近？

佢試下屌多我兩句/搵槍指我
我即刻殺左佢

啲友無禮貌，就教下佢咩叫禮貌

Hey stop here!
Bomb

門口位

搵唔到公鹿果啲試下去紅色tag果度，我係果度搵到第一個金色足跡

請問各位大佬..爆左機仲可唔可以觸發石刻任

屌野外有人要我求救點知打劫我 佢老未隊冧完佢地之後我比人通輯要$15 走緊佬見到執法人員唔小心射死左個 最後比佢地射死埋 升到$40 我一開始投降好d? 阿拉伯走佬無影 殺完人已經無左影 正淆底獸

收集任一定有架 放心 無你點100%

我故事就100%
禁圖鑑收集果到有個問號問號

總進度果到

屌Auther都係唔識游水
係Saint Dennis碼頭比差佬查 跳落水諗住隔離碼頭上番水
點知都唔夠氣游過去死左

走左去都仲好，我果隻不停咁響我同班差佬中間跑來跑去結果死撚埋

你去咗搵條友接任未呀

唔知GTA咁啲人無限游

就係未..所以總進度果到有行係問號問號
仆佢果街唔係無得接丫...我刷緊100%架

終於搵到羅德南面間屋
但入到去得個後生仔
唔見個老野
仲要唔小心拮死咗個黑鬼

乜撚野唔小心

npc俾馬踢死，我搜佢C扣我榮譽值，又唔係我殺死佢

執"陌生人"屍就會扣

想問下傳說動物會唔會重生?
因為我見捕獸人啲裝有啲材料會重覆咗
其實係殺完一次就ok 定係有得重生再打過?

仲諗住話解100%, 點知諗起頭幾個chapter miss左營地任

仆街隻阿拉伯馬聽到槍聲去左咁遠 想點撚樣

啱啱佢走到老虎蟹咁遠 係樓上

所以我放棄左佢，用番 Thoroughbred 算

阿拉伯馬真係好細膽，我都想換，但係又揾唔到其他拍得住佢既馬

跑左翻馬廊換馬

金銀土庫曼 爆親密有10格血 啱晒騎住屌人

又少撚左支槍

阿拉伯馬當交通工具用係爽嘅，一㩒制成支箭咁標出去。
但係一打交或者一有肉食動物就仆晒街

細隻到 我趕路用狐走

個刷馬方法好似失咗效

遲早DLC有ON9級數, 唔急

想揾隻靚色d
我已經練好咗3隻

我去個到無馬 我以為我唔啱時候去tim

未搵到 用緊美國標準血統馬

我都係 來回幾次都係
無雨 朝早

打完美山獅 狼 有咩技巧 見都見唔到

想問下你地有無遇過淘金者
我撞左佢兩次
兩次同佢傾計都無野發生
係咪要殺

我見過一次，見到佢洗洗下搵到金就殺左佢

屌你老母亞拉伯馬好撚難馴
馴撚左半個鐘都唔得
嬲撚到兩飛步槍隊死左佢

射到半死帶藥救囉
有人係咁教

點解我換隻升爆左嘅舊馬親密度會變翻1
仲要個能力值格仔少左

騎馬路過見到有馬車（得架車）
有兩條死屍同一個人踎左係度 唔知係睇緊條屍定咩
Hi 佢佢屌柒我 兩條屍仲要冇野汁
心諗條撚樣係我面前汁屍咁大膽
點知殺左又扣我榮譽on99

有人打劫火車,我殺哂d 劫匪順手執屍
唔小心執左路人都扣...
其實矇左面都扣好唔合理

下 5分鐘搞掂啦啵

同埋點挷住人
用個繩圈套住人後成日會鬆左

禁實l2 唔好放手

拉後加左右,唔洗一分鐘...冇記錯的話

係 一分鐘先岩
可能佢騎上去之後唔識馴馬

笑撚左

搵套套住佢拉走好似都得

唔知玩online有冇得解用番arthur既馬

Online開連登gang

咁都得？唔係要騎上去？

唔知點解用死亡之眼 之前都仲標記到敵人 可以連開幾十槍射人

呢家開死眼 移到敵人身上都唔會有X嘅標記，有冇巴打知點解？

可以騎
但你要拉相反方向
佢向左你要搖右
向前要搖後

d 任玩落去越證明到dutch 真係一個仆街
成撚日i have a plan
搶野又無錢，搶完又比人圍
屌佢老母

白金盃係咪有個要D任務條件拎金牌??

MISS左可以重做???

頭先刷咗個幾鐘，刷到一隻金色土庫曼，兩隻狐步，兩隻阿拉伯，有無人用過知道土庫曼同狐步邊隻好用 d, 諗住二揀一

我去左但開唔到門，攞炸彈都炸唔開 試過隔離紮營訓覺再試都唔得...入面多唔多野拎?好hi遠果度

R1 人手標

點樣較番自動？

第六章先入得

咁佢咁撚早比我知托咩

咁未掉落黎囉
其實直接拉下就得

PUSH

拉下先會跌
左右反而1 take pass

我又真係未試過
可能兩個都得

有無巴打試過用唔到弓箭，禁左l2再禁r2無反廋，但槍就射到

因為要放開R2至放到箭？

就係都唔得，狂禁都無反應，會唔會係中bug

有冇人係第四章接左高利貸與其他罪行（五） 之後 地圖冇出過白色 $ 標示 仲有時會show番灰色$標示 係第三章收數果兩個人 白獅同掘墓果兩個 搞到一直都做唔到 （五） 果個任

我想問有無人知榮譽值係咪要推主線先可能升到上去

我而家第三章 榮譽值卡住咗喺買嘢 -25%
無論做幾多好事條bar郁都無郁過 謝謝

格鬥嗰時點樣可以向後避

其實唔洗前後 淨係左右就OK 仲有狂撳正方
好撚易 100%成功

去營地 20蚊20蚊咁捐 無限加

前幾頁先有巴打post 咗點計honor

唔好㩒載入 㩒離開再入故事mode易刷好多 刷咗幾次就有

未拉弓 要hold一陣

你係咪冇捐入箱？

越高做一件衰野即跌

土庫曼慢D同耐力少過狐步 但厚血D 我自己就1隻阿拉伯玫瑰色 1隻金色土庫曼 2隻狐步 個人比較中意狐步 快D同冇咁細膽

唔明大家做乜成日笑bill垃圾
佢個設定成個張飛咁 又識搞食又唔會比人捉
成隻驚個荷包都係靠佢個銀行任打本返嚟

劇透問題

有 做完第三章白獅同掘墓就番左營地捐

阿瑟死後

多謝樓上位音樂情人巴打
我打到第3章 多謝曬你
同埋問問題個位巴打 出面有劇透post架

如果比我組gang揀人 頭三人選一定有bill份

因為佢個樣好似好蠢 但大家玩落先都知佢唔係
不過係佢地D人物角度嚟睇就係咁
例如第一開頭set炸彈個度 明明係Arthur駁錯野 最後炸唔到 但因為係Bill負責 搞到大家都覺得係佢做得唔好
佢劇情入面都有呻過下 做乜你做錯就係唔小心 佢做錯就係蠢

其實淨係睇返1代都知佢唔渣 自己一個人搞起個新幫派(好似係)

劇撚完透未呀闔家鏟

不劇透區?

第二章 問極史特勞斯都無高利貨任務，搞唔到升營地點算

你未做其他任佢唔會開俾你

點先拎到第2支半自動散彈, 被BUG走左
又鎖住唔比買

搶多次阿婆

重做多次個任???? 定係直接再去

你之前有無殺咗阿婆?
如果無嘅話第二次去會見到佢幾個仔
同埋屋入面同一個位會有多支一樣嘅散彈

台仔話第二次都唔殺
第三次去仲有野睇
不過我未去第三次

已經隊死左

最後發現係手制問題lol

搵唔到黑莓喺邊到

Me either

Valentine銀行任feel到佢學緊lead人

唔係問點計 係問點解卡咗喺一個位上唔到
不過岩岩喺外國 forum 睇到啲人話推主線就會 unlock honor higher level 不過都唔該哂先

馬術大師2個瓦倫丁去羅德5分鐘挑戰做唔到
用阿拉伯馬食埋藥跑都唔得嘅

影比你啦

輕鬆wo
唔好跟佢比你條路
有時要跑火車軌

打到d 完美皮毛要點用?
賣左佢定留係身上先可以整裝?

Btw 仲未搵到傳說鹿

就算跑佢俾嘅路都輕鬆播

因為我一次搞掂
所以無再試

btw 我餵咗兩次藥

琴晚一次就搵到傳說鹿
不過用春田竟然要射兩槍先死

係咪中途仆咗街呀

傳說呢D鳩射就OK 用散彈炸彈都無問題

所有毛皮都一定長跟身？定有方法可以儲起，成日死左無哂d皮

要邊到做起點呀

火車站

有冇位可以溝d 女NPC 有d 幾正

火車站起點, 終於mark 火車站
但未跑到已經完成

想問啲皮點先可以拎入營地 成日係馬到拎唔到落黎去聽日 捕獸人係可以的 唔該

點解要拎
直接去交左佢就得

唔駛架，就咁走去豬肉枱捐左佢就 ok。
如果想賣俾市鎮啲豬肉佬都係一樣。

你地覺得邊套衫最撚型棍?

伯爵風格

武器點解lock

雙槍dead eye射到佢全身爆血

點樣刷馬？

12 飛 Revolver Express

但係我選擇 6 飛 slug to the face

10秒飛3刀秒3件敵人點先易啲，去到啲敵人小camp，飛死一件啲人就散開，開死眼都追唔到

L2自動瞄完再開死眼 熄 再開 再熄 好易咋

呢度 間唔使會有勁馬係度
阿拉伯 土庫曼 狐步 同最垃圾嘅馬(田乜鳩 摩乜鳩個D) 呢4款
見人好似有時會有幫派成員嘅馬? 我自己未試過 但見過人刷到uncle隻馬
每次出2隻 睇你好唔好彩 有時就乜Q都無

唔該哂

做緊任嗰陣死咗再重試進度後身上有啲槍會唔見咗係咪正常？

第二章拎咗把半自動散彈同把多發連射就係咁無咗

唔係 bug來

藥局後面間幫派房殺左入去一定被通緝
入面除左枝槍好似無咩特別野
有無後續劇情？
值唔值殺入去

我今日就用咗大部份時間去呢度刷，試過刷到幫派馬，另外我發覺雖然話就話咩馬都會刷到，但似乎只有個別顏色/花紋，例如土庫曼刷極都係得金色，阿拉伯就得黑色，唔知繼續落去會唔會有其他顏色可以刷到，同埋我發覺夜晚/落雨係無馬出既

尋日買返黎 以經玩到上哂癮

屌，成日唔記得返空手
救完人轉個頭嚇走埋

有冇人同我一樣突然射唔到箭?
禁極都冇反應

開到槍，但係射到箭
去到商店禁L2係同唔到老闆講野
試過重玩，第一個任要禁L2同德奇講野都係冇反應
有冇人知解決方法

射唔到箭

乜都冇 重入game都冇

點解成日無啦啦扣榮譽值

係咪唔比通緝錢就會咁

哦...咁你放心 色應該係隻隻都刷到
好似我第一次去係白色阿拉伯 + 送返嚟個隻戰馬嘅色嘅土庫曼(幾o靚)
反而金色個隻我見得一次 不過隻色係GAME度睇落有D似屎所以無要到

同埋係咪bug

把狐鼠步槍成日冇曬彈

咁我再繼續去刷下先，唔該晒巴打

on99 無啦啦bug 撚咗
第三連同sadie一齊去買完野
回程行到一半比架馬車迎頭檔住咗
之後停撚咗喺度郁唔到

到而家仲未見過土庫曼

我今朝刷咗個幾鐘已經見到三隻，不過見極都係得金色

有冇遇山獅技巧

已中
仆街百幾粒狐鼠子彈一野清零

一過左羅德市邊界就得
呢個跟GPS紅線都輕鬆

請問下 傳說裝飾品洗唔洗戴上身
定整咗就自動有果個能力

馬術9果個有無人解左?
9分鐘凡霍恩乾身去黑水鎮, 過到黑水鎮上面要行邊到先可以乾身入鎮, 試過跳斷橋但係次次都fail
兜遠路又唔夠時間

整完就得，唔洗戴上身

拎曬營地附近個廢警局同怪奇雕像d金條先知有得刷金條
想問廢棄火車果兩舊金刷唔刷到？
仲有邊度可以刷？

唔洗刷 後面劇情加藏寶圖啲錢夠你爆機

有無人知點轉彈藥種類？用弓想轉小箭

全程行火車軌得唔得?
我開咗挑戰但未解?

sor睇錯去聖丹尼個挑戰

L1揀武之後十字掣左右

想問下 之前打死左隻傳說狼 割完皮一放上馬就bug左
塊皮拎走唔到 插左喺隻馬個身入面 個傳說狼心臟又放左喺個馬鞍袋入面
跟著重新開game 直頭皮同材料都唔見埋
黑市到又整唔到個飾品 地圖又顯示我殺左隻狼

可以點拎返粒材料整飾品

刷嚟都哂時間
得閒洗劫下執下屍尋下寶都已經夠玩
未計主線會送錢上門

想瘋狂鳩買野同埋亂玩比人通輯到幾錢都唔怕

唔知係咪bug左, 釣完條傳說紅樽地圖無打交叉

前期除左槍都冇嘢買，補品去執屍搜屋搜營地已經有唔洗買
通輯賞金唔係打獵就有佢，賞金獵人過嚟搵你，錢/EXP/補品自動上門唔要？

想問問玩到尾聲

之前未完既收集任務(石刻、化石、狩獵任務)仲做唔做到?

我玩尾聲啦，冇刷過錢都改哂槍
與其刷錢，不如做多d佰生人任務感受下個遊戲

有冇得請人打理個爛鳩牧場

點解個營地d人唔問我拎物品
玩到第四章剩係得主線任既jack同sadie問我要野

閉關打爆左隻game
有人話為左玩online先買呢隻game
但我想講個故事真係好正
直頭online mode係Bonus

今日save load左勁多次都搵路唔到亞拉伯馬

係Saint denis比人搶左成千蚊

洗鬼save load
你一定成日係湖邊鳩跑

咁要點搵佢 我已經去番琴日見佢係湖邊飲水個位
不過去一轉好遠，都係學大家咁去東邊個城刷

試過兩次 第一次我仲以為係自己打獵打得多真係用哂 專登入城買左200粒 跟住第二次又變0先知中BUG 我懷疑係咪重做任務就會中BUG

去打德州啤，uncle會問你

揾左幾日都揾唔到駝鹿

連馬都懶得刷 直接買隻黑阿拉伯就算 D錢都仲有剩

淨係故事模式都值回票價
玩到愈後愈感慨

好難講，睇youtube片好D
時間其實好夠，最緊要唔好仆街，即fail

屌 隻駝鹿企係崖邊 打完碌撚左落河

明明係啲人襲擊我 都已經驚殺人又屈9我通緝我 特登綁起啲人
點知反過嚟屈9我襲擊

臨訓終於比我刷到隻金色土庫曼
想問下啲馬同一個品種係咪淨係分顏色同公乸
無再分能力?

係Rhodes比人打 跑入警局個係到警長食花生
我一還拖就比人拉

阿拉伯勁唔勁有分顏色
最廢係白色

我試過係大城個槍店蚊槍
個老闆追鳩我追到有差佬地方開槍
差佬一槍做底左老闆
不過前題係唔好還手

去邊度開黑市任

土庫曼無分

其實某程度上
阿拉伯都算係無分 速度同加速方面 係初始體力 生命個D有高低之
狐步同土庫曼就真係除咗色之外 所有野都一樣(好似係)

騎緊馬見到野人路過狂大叫

第二章 主角同另一條友去左飲洒，之後要係洒吧搵返佢果時

上一樓左手邊盡頭果間房 會見到有對情侶扑緊野 女上男下

飲醉D再入間房

吹呀垃圾 邊次你條垃圾咁耐都未爆機

我都卡呢個

有間屋一家4口自殺死左

我行過好有心幫佢地燒屍等佢地早登極樂

我偷哂啲罐頭走左

9588 話明唔劇透區 盲？

升到4lv差好多
阿拉伯 白色同玫瑰灰差唔多差一半體力/生命

呢個方法得 但我入到黑水唔夠藥用

第二章開始無耐接何西亞任就有

仆街而家換槍超撚麻煩
一受損的/正常/稀有的

點樣打劫舖頭唔比人通緝? 收左料話st denis槍舖有得打劫，去完9秒9攞完錢走人都係成班警察係哂門口 結果成個區賞金變左600蚊仲多過我打劫啲錢

蒙晒面換晒衫仲專登剪埋髮去都話通緝arthur morgan

琴日好好彩10分鐘唔洗就刷到玫瑰阿拉伯

城內通輯一定知係你

俾差佬一見到樣就知係你，點蒙都冇用

要蒙面入去打劫
打劫時唔好開槍等唔好咁快有報警撚（一開槍即有報警撚）
打完劫即九秒九離開甩星
呢啲case佢多數會寫「不明通緝犯」
甩左星冇俾人發現真身咁就唔會有賞金

呢個槍鋪我打得好順利
直到唔小心開左槍即刻有人報警

我就唔好係咁好彩，刷極都係黑色

原來玫瑰都刷到架
我又刷下先
儲齊咁多隻色

而家最鐘意深紅土庫曼

點刷?

屌, 原來落左馬當fail, 仆街上次比d撚樣彈出黎話要老笠我, 搞到禁錯制落左馬
不過解完9, 第10個見到已經想放棄

我玩到第三章咋啵

#796
有巴打已經提供咗地點

10要爆機後易D

用刀殺晒所有人見一個殺一個 咁就有排都冇人報警

海賊刀is the best

聖丹尼我上次用繩綁咗有槍嘅人
但一攞檯面嘅錢即刻彈通輯

原來有分別
我仲放走咗隻玫瑰色
不過而家隻白阿拉伯升滿咗唔想再升...

要升好快啫
下下落馬刷下毛拍下都升到

點解我成日用完d槍隔一陣就幫我收返落隻馬度?
搞到下個任既槍戰得返手槍用

其實話發覺左佢有特別之後
點先可以打劫間鋪？

拔槍指9個老細

比100蚊比佢哋起屋，起完之後佢哋會比翻150蚊你

我係咪bug撚左 入舖頭撳唔到L2

要對住個老細架

要老細附近按L2再按R2拎支槍出嚟指住老細打劫

面具都唔得?

根本果個蒙面冇撚用...點都比人認到係你

要搶完就即刻走

亞瑟條仆街笑人報仇雪恨正ON9

thx！

有咩？

有

試過老笠完先用蒙面巾，兜口兜面行過啲暗紅色既警察都冇事 除咗警署

開頭諗住搵木
但諗諗下都係俾錢算
原來拎得返
咁就真係抵俾

thanks

乜樣

金樣

紅樣

呢隻見到老虎掉我落地
關唔關親密度事？

見到老虎應該隻隻都驚
我見全game最高courage係阿拉伯，狐步同土庫曼第二

阿拉伯都最高
佢見到蛇都驚

唔知
我睇呢個網：

我拎住3隻馬入馬廠
之後bug左

真係同GAME圖鑑一樣啵

上面話見到蛇都驚個位 佢係咪見到蛇都fing你落馬?

想請問下珍品任務去邊度接？我執到啲蘭花佢提示話富人區有人會要但我行左好耐都觸發唔到

太早執到? 印象中要第4章先接到

我入左第四章，要主線過左某啲位先接到？

不過我覺得阿拉伯馬太矮，跳欄成日kick到pk
另外兩隻無呢個問題

成撚日墮馬 跳欄要手動

真唔真呀...其實一路都想問點解你地D阿拉伯咁多呢D奇難雜症
我隻黑色撚到爆哂lv都無呢D問題 又話咩驚蛇 又咩肴 呢樣個樣 而家吹到欄都跳唔到

應該都係 因為都係喺Saint Denis個度 好近咋 你北面個D位接
你推下主線 再係北面度遊下

驚蛇係真嘅
一有蛇佢就會加速走
你唔好行返轉頭佢都唔會掉你落地
係見到啲熊呀狼呀你唔帶佢走佢就即刻會掉你落地

呢啲係真

但係欄都跨唔到就吹大咗
我隻白色的盧除咗成日派膠撞樹其他都無咩問題

我隻全黑阿拉伯都係撞樹王者
樹木killer

好想一把火燒撚左個森林

第三章重有無得拎

你哋啲馬叫乜名？我叫西雅圖 加利福尼亞

其實所有馬都係咁架啦
我以為上面成日講嘅驚蛇係 驚到掂一掂都掉你落街姐 行快幾步個D其實唔太覺
你拎咩土庫曼狐步個D都一樣架 行近肉食類動物都係照掉你落街
姐係我知...阿拉伯好公廁呀嘛 有人唔中意好正常架
但唔洗千方百計詆毀佢掛
最有印象係有個拎納咩馬 然後就話快阿拉伯好多 但少加速一格仔咁多
但其實隻野都係7速5加速嘅嚟講 2個都係多一格少一格咁

得 點會唔得 都係個個位刷咋嘛 就算打爆哂機唔想刷都可以係黑水鎮買

阿拉伯馬我唯一不滿係佢太細隻
如果有劇情拍落其他馬度就即刻無哂霸氣

其他都無改名

其實第一次去雪山捉阿拉伯馬個畫面真係好夢幻好靚，我都騎咗好耐，絕對無嫌棄佢
奈何真係欠霸氣，刷到狐步就換咗

紅色叫赤兔 白色叫的盧

黑色阿拉伯馬叫Niggerhead💩

我d馬又係改呢d名
一隻絕影 一隻爪黃飛電 另一隻就叫特勒驃

我都係咁
但之後我隻阿拉伯馬成日炒馬淆野獸底
嬲嬲地改左佢叫獅佛龍

一隻叫mary, 一隻叫sadie

阿拉伯馬真係太淆底 又細粒
用過土庫曼係馬上互片之後真係返唔到轉頭
狐步都還可以 但d色有得再靚d就好

新桓結衣 日日開game都騎佢

武器係咪無得賣/丟

我叫隻馬習近平

黑馬叫黑仔

我女朋友/ex既英文名再譯中文

Eg: 瑪利陳

騎返個ex

試過騎阿拉伯同賞金打馬上戰 中幾槍掉咗我落地
唔係話佢唔好 討論下 不過土庫係幾靚仔

唔係現實騎就得啦

雪菜bitch

湊崎紗夏

我果隻阿拉伯一槍戰就跑走dllm 搞到我想走佬都唔得

精英大師

大家都將平時喺現實好想騎的人改晒做隻馬名

巴打劫完係咪即走？

有無咁癲呀 我個隻又係阿拉伯 槍戰會掉你落馬真係未試過
我有排都1K5懸賞 日日馬上打天下 騎住馬殺賞金垃圾 無呢D怪事
最多自己ON9撞石撞樹
到底你地衰乜會掉你落馬咁癲
槍戰就走呢個我覺得無乜問題 以前隻戰馬ON99企係度阻撚住哂
射人都要就住就住

見到蛇會走佬

我隻阿拉伯馬同美洲獅配合得好好
一見美洲獅出現就撻我落地
然後未起到身咬頸死
完整一套combo

劫完唔走做乜

同打交

好撚on9
有人邀我射擊友誼賽 開槍射樽比人通輯妨礙安寧
然後我換槍個對手以為我射佢之後射9我

果個墨西哥射擊比賽佬
我第三次遇到佢時輸撚左（睇唔清啲樽係邊）
跟住行開左唔記得比錢，諗住比錢佢時
竟然搵槍指我
真係逼尻人殺佢

我第一次就殺左佢，最憎墨狗

我去咗打劫阿婆第三次
有興趣自己下面開嚟睇

我個隻叫波多野, 係咁騎佢

想問下d動物屍體係咪每次都要騎馬運？
一上火車就無左

次次輸撚左都唔俾錢再殺左佢

屌 第一次就殺左

殺左仲會出番黎？

佢會鬧你上次咁狗輸咗唔俾錢

我個隻叫靚蝦王

有冇人試過入GAME個時係咁LOAD圖, LOAD極都LOAD唔到入GAME?

去左 得兩隻馬
一隻肯塔基 一隻田納西
無片個隻

片尾播成半粒鐘
唔怪得隻game 9x gb

一下就得就唔叫刷啦

要刷, 跑去城外方向有間紅色屋再u turn 就會refresh

原地等到第朝 定去訓一晚再黎過算

有問題想巴打幫解答下~右上角果個女人任 點先可以觸發? 我已經玩到第4章,但每次去親都冇任務提示我去接 我係咪MISS左D野?

點會唔出
女權肥婆我燒左佢屍之後都出現返兩次

養豬兩公婆無出返

實驗室右邊？第五章先有

支筆點拎？

100米直線來點跑 離開小地圖範圍就刷到

AE86同FC35

係3S唔係35

係啊~唔該巴打 好驚MISS左D野

我無殺佢... 但佢走咗佬

我都由得佢走
仲追咗佢5分鐘

刷左隻土庫曼
明明冇名,但去到馬房話係幫派既馬..吹漲

我第二次俾佢d 仔殺左
之後冇再出過人

終於儲齊一set阿拉伯馬

成功搬屋

想問下各位上網買完啲衫入game係邊度攞到

阿婆係邊

玩21點個莊一定有出千

屌 係聖丹尼睇足成個表演節目

我睇左兩次⋯⋯

我玩21贏得多過poker

有咁撚無聊

可唔可以賭多啲，屌舖舖幾蚊

小瀑布 同 賴屎藏